[Eng] writing plan

topic
Contrast of Hong Kong historical building conservation and demolishment

what argument should be include?